其實政府明唔明點解咁少人打針

屌你又話有10億基金
都預咗打完頭暈身慶你唔會咁順攤俾錢架啦
點知死柒咗都唔賠仲要搵班乜鳩專家抹大眼講大話
你一開頭肯俾個200萬出嚟依家啲人排住隊打啦

如果第一件就派兩球
就算百億基金都會一星期內派晒
成班廢老會蜂擁而出玩花式插水

醫院就死個班即刻話
「我又打！！！

好過依家慳小小公家錢轉頭俾老細照肺

而家先唔會畀老頂照肺
係咪都賠錢咪即係攬咗身
死口唔認佢哋又吹你唔脹
重可以走出嚟屌鳩班人浪費疫苗
糟蹋咗中國嘅一片好心

依家俾人插緊佢話少人打針呀

再爆咪強制打針
有幾難拆
安心出行都順勢出咗嚟要人用啦

叫波波話打完疫苗派一萬咪得囉！

洗鬼派一萬，未打就5000消費劵，打左就7000，大把人狗衝

就釘嘅打一打
到時真係瓜老襯
留低嘅都係一番心意
而唔係負擔